開始見到有人食二手飯

好多人無野做，林鄭睇撚住你死，市面食過臘肉

唔洗食樹皮咪算好囉

食草呀